# CuentaPorCobrar
## Proyecto de Contabilidad

Si la aplicación no funciona:

1. Ejecute la aplicación en modo **Debug**
1. Luego cliquee en **Ingresar**
1. Luego cliquee en cualquier elemento del menu de administración
1. Luego ejecute la aplicación en modo **Release**